[i]白貓#206 寶寶亂入

我無諗住1001架

寶寶又勝

助攻煮直
大醫生又要解block了

屌你老母

我斬撚死你呀

話時話
港姐今年窮到要去西貢拍外景
tvb有無唔掂成咁連泰國布吉都無錢去

360度 環迴立體聲 華麗轉身 留名

你地唔好比負皮啦
你地每一個負皮就係煮直中限既力量

lm

tvb要將資金投放係佢個mytv super同 bigbig channel度啊嘛，港姐？不了，選出黎咪又係走去做學事學非

其實嘈緊咩

賭神我不能忘記你
你出料啦好嘛
寶寶含完撚要同你乞食
ps:有line更好，好想幫你挽鞋，順便救濟下其他乞衣

你一入黎我多左舊負皮 係咪你

我不嬲唔做呢d野

但港姐呢d一年最大show都咁搞真係肉酸左啦
好似支那咁，俾美國打到開花但面子工程都不能少先岩
依家搞到咁縮骨更加俾人恥笑佢好唔掂

可能上大灣區拍

係囉，要奶共不如返支那去咩吉林呀，四川拍咪得

你有無諗過只是寶劍在耍花槍

拍人生馬戲團？

才藝表演表演耍圓月彎刀

世事都給你看透了
見到條友真心成咁 仲要矛盾一生
現實遇到呢d奇人應該難過中六合彩

你無錢含撚咪叫賭神打救你囉
最慘成日標榜自己唔含撚 最後比人發現果下7爆

其實你含唔含無人care
只係你不斷同人講你含啦 你含啦
好煩姐

屌 嬲
斬post

不G持

我撐你

現實要見到某個次次都輸打嬴要死唔認輸既傻仔夠難啦

你已負評了這討論

如果唔係簽左約d人一定退出
去西貢係參選港姐 應該係一生污點 贏都無用

呢點我都認同
到時實俾人笑到面都黃
近幾年港姐選完出黎都上唔到位
真係吸引力大減
已經變到得返d富豪女幫自己個名加下分咁

唔係話男人無 但女人做高層 100%剩係識節流

2點幾po呢d 你係咪覺得自己好好打??

仲回味緊個海鮮飯

等聽今年係錄影港姐

唔知舊年定前年錄影至矮已經屌左出聲，仲出埋街

兩條友係GAME POST互屌左幾年
算唔算係一個奇蹟 纏綿的愛

fgo派200石咁佛心

歹徒又勝

早排4週年玩返

想問呢度要點搞？
以前唔係有個制㩒咩

要打左支杖返黎先有個制比你㩒，印象中好似係

早晨

鳩毛比大叔又勝

如果係我一早block撚左 仲哂時間撚狗

擺明係真愛

666666666叔所言甚是

好溫馨

溫馨過親情

咁宜家邊隻先係Top1

女主角起碼企半年

帶土又自私中
春牙

夏日無抽

遲神想挑戰你地位

即係top1 已經無得抽
歐洲人又然

局長叔又勝

成功了

法老大戰

釘弓 不勁不勁 pass

唉唉 又勝又勝 goal

Top1 限變
之後先釘弓

又典啊先生叔

帶土次次1000內收工

我就次次頭1000石空氣

唔敢抽住，得4xx石

人唔笑

今次nightmare有劇情

佢中哂 唔好信呢件法老遲

寶寶叔又勝

限變果期無抽點中

我就好透明抽親都開台 唔會偷雞含

既係金卷中啦，late叔又勝

零課

8小時前

準備好3點中1萬石

論文叔又勝

8月11英超開鑼第一場就係曼聯對李城

100%?

LM

執左

已經準備好接收10000鑽了

我明丫

你就係過左歐洲個堆

我係上面件力架

10000石呢？

原來聽日先派番琴日既抽選

新手回鍋
想問下依家打完協力之後點互加好友？

咁咪聽日先拎果1萬石囉
唔急

執左!

中左10000石

今次慘
白貓個po又要唔知幾時先1001

嘩個玉樓2難打到

君子叔又勝

今日更新左乜?

bam list

龜apk

蜻蛉叔all in完尋晚場車路士就消失左

被賭神消失咗

一講就出現

神與神的戰爭

我啱啱瞓醒就俾人追擊

龜頭神vs賭神

數錢數通宵

冇哂人
白貓已死

真係中左10000石都要俾人負皮

抽唔到新野,討論唔到

走數叔又勝

Show Blocked User - エロマンガ先生

痴撚線 想嘔

跟

嘩屌

on9

斬po

邊條仆街貼呢D gif

拿拿聲block

88先生

其實張圖係想送俾百母會巴打

我老劍今次真係忍唔住要扑人
bye

#129
#131

12日都抽中5石嘅會送20石
白貓佛心營運

以後都唔洗擔心又俾人moon住個島鳥

清 今次我都唔幫你

On9
起晒雞皮
Block

屌 原來琴日唔記得抽

真禮叔又勝

有得抽咩

好黑仔啊我
never lucky啊

帶土一日抽既石都多過你半年儲既石

偶像🤩蜻蛉叔又勝

太監萬歲

條撚屌中1000石

屌 我寧願睇GAY佬互含都唔想睇呢啲